東華 樹仁 珠海 恒商 城市

大家點排
城市係城市大學專上學院 asos三大

用咩學校比，樹仁一定最後

Out shitty 入鯨大
香港五絕

唔好拎 大學同asso比喇

師兄讀豬西？以上咁多間都屌打豬西喎

東華西海北恒南樹中城大

笑左，好貼切

除咗東大，其他全部垃圾
fresh grad輕鬆30k

除左東華 其餘都係乞食

bba都乞

邊有同大學比 ？

恆大
pound of my school

哦. 咁我誤會左 , sor
你係比較緊 東華 樹仁 珠海 恆商 既asso ?

以為你比較緊bachelor degree, 所以先問你做咩拎cccu同 其他幾間既bachelor degree比

咁全部都乞...

cccu既asso比唔上人地既self finance?人地都有top up

除左 東華 其它出返社會 都係死 認真 除非master 洗底

外國top up
比上不足
比下有餘
雞肋
有啲仲要香港政府唔認
比上唔夠太空既倫大勁
比下未去到最尾但好貴
唔好玩啦